(認真球例討論) 蘇狗個球十二碼判得岩唔岩

盲反/疤迷可以上一頁

我個人意見：

一個前鋒準備單對單面對球門
已經拎哂身位
後衛係無機會掂到個波之下
用手影響對手攻門+隻腳click到人地隻腳
即使未必導致對方跌倒
但由於你係完全無機會掂到波
技術上就係從後攔截
一定可以判

當然蘇9專登放軟個身跌
你可以插佢無體育精神唔繼續攻門
但佢只係放大個動作比球證睇
你可以話佢「演技好」
但唔會係無中生有的「插水」

同樣「從後輕微hi倒影響攻門」的例子
可以參考2005歐聯利記追平a米3比3個球

留意馬昆奴斯右腳click到蘇9右腳

睇埋wide shot
馬昆奴斯從後直接「挨」埋影響對手平衡

都係個句
五五波就實冇問題
單刀真係吹緊
怪就怪自己多手

其實連登有幾多人真係識少少球例

求認真討論

阿朗做 >插水狗
蘇狗做 >為球隊爭取利益+熱血反cup

你做乜鳩

理性討論呀撚樣
而家無分邊撚個做呀
下下搬蝗疤出嚟仲討論乜撚嘢

樓主都有叫巴迷出返去啦
仲唔係預設立場

利申左巴狗先
完全同意樓主嘅論點
蘇狗跌係因為被侵犯，果下完全構成犯規，因為蘇狗係有明顯優勢可以攞到個波，馬昆奴斯點樣輕微掂到蘇狗都會影響到蘇狗明顯構成入球嘅優勢，當然蘇狗果下表演係好冇體育精神，但係果個時候博12碼係更有可能入波，身為專業球員應該以球隊利益為先，加上球隊落後下又冇乜時間剩，跌得跨張博12碼係最合理嘅判斷，你可以屌蘇狗表演，但係佢冇插水，喱下都唔係黑哨

其實都吹得啱

你走吧啦
邊忽有話蘇9熱血
佢都插左張黃牌返黎仲想點

又冇話你有話蘇9熱血
me引用近排巴迷意見黎延伸討論姐

隔咁耐先返黎講 洗底定咩

之前未得閒開post姐

算啦，d 人盲反到抽到蛆都話保送

不過同意你觀點

蘇狗呢招係利已經用緊

有接觸但so9水花太大
感覺可吹可唔吹 睇球證點睇
不過球證係後面睇會似撞到

btw 場波球證都亂鳩咁嚟架啦 2邊D甩漏多到

認真post冇人理

認同樓主
但身為疤狗都覺得蘇9真係太誇張

屌你老母 話明疤迷可以出番去先
一睇屌全部都係巴狗回覆互含做乜撚

yes

認同=疤？